[餓]吹陣水好冇

好肚餓到訓唔着，仲有冇未訓巴打願意陪我鳩up

身已起

食野啦

仲好飽 上一餐未落格

Hi巴打
唔得，肥，唔敢食了

好凍

Hi巴打
你上餐食左咩呀，俾我ff下自己都食緊

岩岩起左身 而家訓唔番

利申 發緊燒 腸胃炎

放題

I know that feel bro

着多件衫，注意保暖呀

有冇食藥，hea多陣去試下訓啦

訓唔番好辛苦 又要病緊

嘿，你咁樣真係好咩

我好想食肉呀！

有冇痾嘔果d呀

冇嘔 但係咁屙

依家仲有？肚痾真是好淒涼

我上星期都係咁 眼光光到天光

六點了，早晨

最近一次有病痛訓唔着是牙痛，果時覺得除左死冇第二條路

真心熱wo

其實有冇病痛我都失眠 明明訓得三四個鐘又鬼死咁精神

可能佢果邊凍d?

精神就得啦，你會多左好多時間做野

媽！我餓！